巴打 skagaxx. 我在等你

我都等你呀樓主

恒指會掂24000

幾時呀 店左一萬先上24？

拉

Nxxx